永不再幫襯精品

第一次開post
平時買玩具都係邊間就腳或邊間平就幫襯邊間
但今日起唔撚會再幫襯精品
屌佢老味

精品邊撚度平
買模型可以去福利
訂/買fig可以去熊貓爆米
lego佢一早冇賣
bb玩具更加唔洗幫襯佢
pizzle大把專門鋪平過佢多款過

實在搵唔到去精品買野既理由

咸膠Skytube Native 邊間平啲